{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600704",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "달비치카페"
    },
    "text": "\"ダルビチカフェ\\n\n済州市旧左邑月井里13\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、08:00~22:30、年中無休、40席、済州月亭里に位置する海の眺めが良いカフェ「ダルビチ(DAL BEACH)」を紹介する。 月亭里海岸道路を走っていると、洗練されてきれいな外観のカフェが見える。 きれいな外観と同じくらい清潔な内部を持っているここは、宿泊施設とカフェを一緒に運営しているところだ。 そのため、駐車施設も備えている。 ここが人気の理由は、まさに海の眺めが見えるからだ。 済州島に旅行に来てヒーリングが目的の人にはお茶を一杯頼んでおいて、しばらく思索に浸ってもよさそうなところだ。 済州島で眺めの良い場所で自分だけの時間を過ごしたい場所を見つけたら訪問してみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "ダルビチカフェ"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "済州市旧左邑月井里13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カフェの座席数は何席ですか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "海の眺めが良く、清潔な内部を持つカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェの周辺には何がありますか？",
            "answer": "済州月亭里に位置しており、海岸道路に面しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの人気の理由は何ですか？",
            "answer": "まさに海の眺めが見えることが人気の理由です。"
        },
        {
            "question": "済州島でヒーリングを求めて旅行に来る人にオススメの場所ですか？",
            "answer": "はい、済州島に旅行に来てヒーリングが目的の人にはおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "自分だけの時間を過ごすために訪れる価値がありますか？",
            "answer": "はい、済州島で眺めの良い場所で自分だけの時間を過ごしたい場合、訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 291
    }
}